Title: Rimuginamenti in corso
Date: 2008-04-28
Category: altro
Slug: rimuginamenti-in-corso
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sto preparando, per ora solo mentalmente, un bel post sulla religione. Uno di quei quegli scritti dove è meglio chiudere i commenti perché è scritto senza mezzi termini. Anni e anni di[...]

Sto preparando, per ora solo mentalmente, un bel post sulla religione. Uno di quei quegli scritti dove è meglio chiudere i commenti perché è scritto senza mezzi termini. Anni e anni di pensieri finalmente nero su bianco.


